[漫畫童話]三月二日沙田泥草十場賽事討論區

發覺呢幾個月賭咸成贏得d馬9成9跑完唔見一半賠率 真係唔知佢賭定落飛黨賭

又星期六 一定好惡賭

我而家挑戰玩蘇保羅d馬

似有得汁下喎跟住幾個月

(第四季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (3月5日 星期二 開始接受報名) 2018-19 #賽馬

標題呢兩隻馬想點

冇啦啦又跑乜鳩星期六？
罷買

真星期六跑姐係迫我戒賭

又有美麗系新馬

三月二號又係俾狗賭

咁多馬跑....星期六跑香港 星期日到澳門幫人戒賭

佢地仲有幾隻新馬,美麗掌聲 美麗天驕 美麗標緻 美麗躍動

痴撚線

梁家俊我屌你老母

澳門不如賭邊隻香港馬包唔到四連環仲好啦

趕住番去屌呀kit

澳門馬難買到仆街

原來罷跑轉咗倉

兩日了

軍歌陰功到要過馬交
咁都贏唔到真係多得肥鬼

食個冷PLACE

休息

自膠

退役啦好心隻開心日子
成日抽閪檔埋唔到去又亂鳩走上去做亂步速
諗住靠隻赤火神龍轉下運都要比你搞鳩死

最撚慘莫過於入到直路頭以為比人過
點知原來未斷仲要出左頭似比個希望你
但臨門10米又比人過鳩番果種起伏真係屌你老味

據了解，幕後仍未確定是否讓「川河尊駒」短期內遠征杜拜。若然最終成行，此駒將於兩星期後出發，直接進軍杜拜草地大賽，以替香港爭光。.

傑彩繽紛 郭能

夏蕙姨排最出

千八米咁大段路應該易D搵位既

志在四方一檔，李寶利開唔開到十三寶藏

頂磅133 排大外檔加初次增程 不如幫手孭飛遊馬河啦

蘇兆輝騎我

打撚死你

個場蒙古王殺哂啦阿蔡兩隻用黎吸飛用

睇番尋日重溫隻清福做咩送條欄比華美公主

波叔呢鋪得啦掛

有無人無賠率已經可以度到馬

蒙古王有咩好

度馬冇賠都得 買就唔得

唔度點判斷臨場倍率抵唔抵 ？

唔度點判斷邊隻臨場有飛 ？

美麗大師而家先戴眼罩

今次估計咩倍率 ？

其實呢隻最應該外闖， 香港已無乜機會。

要佢不如要快益善

星期六跑可以戒賭 要陪女

蒙古王一棍

原來沒有

呢位ching識馬

百勝龍點捉

唔通你就唔撚燈
次次都要大字報

陸寶比多次機會？

咁又真係冇理由仲跑3月頭預賽,佢今季已經跑左成7場

驚你留力

一檔
何妖 呂健威
買人唔買馬

驚唔放頭多啲 陣間咸成又叫個騎師留後跑

去啦， 唔去喺香港跑一班咩 ？

1200 1600 2000 2400
香港都有馬殺得低佢

遲早 歡樂之光 馬克羅斯 巴基之星 呢啲都要去

鷹雄都去啦

楊明倫又病

我都想去,同杏目強擊迪雅卓搭單T/四重彩(拼百圖仲要確定唔跑)

病左仲好 防少個楊狗容癌

馬會首席醫療主任今天通知受薪董事小組，楊明綸雖然經過治療，但傷勢惡化，因此他將不適宜履行3月2日星期六沙田賽事的策騎聘約。首席醫療主任表示，目前正待進一步檢查的結果，而楊明綸因背傷可能須休養數周。

有排唔駛諗

花式屌沙拿屌到背傷

屌沙拿好Gay

徐雨石放堆冷馬出黎搵食?

陽明螢螢

萬年老二

陽明自從陽明飛飛之後十隻有九隻都係狗餅

屌沈拿

有理共想唔跑杜拜

成個賽期 係咪無香港馬跑了

係杜拜唔選佢定係幕後縮沙

好似話想係香港搏多幾場 驚去到個邊水土不服

都合理既 尤其是而家香港短途有斷層 佢食到個勢上位既話邊駛出去搏

以佢當年贏過旺蝦王 應該短途實力係香港係頭十黎既

香港真係易食D，而且走去跑完，最驚返黎再跑唔番。

除咗呂健威嗰堆同蘇偉賢嗰隻滿滿 其他就算數啦

鄉村瑰寶又返谷草屈機
不過3歲133
等比同場擁抱所愛同加州福星擊殺啦

腎仔尾場叫3飛 258

又有發財寶啦

9檔頂磅要諗諗

我諗而家有頭5 係紅衣爭分比較穩健
偏偏又再傷過停課停到而家 當佢跑唔番
得番蝦仔 小巨人 天下為攻 勝得威呢d 未必夠佢跑

而家班香港馬主真係好撚縮骨
跟住成7甚至8歲開始退先遠征返黎緊係跑唔返啦屌

路路之星上場贏牛角仔紀利雄星退出今場應該熱到"辣"手狗會仲要編第5場3T次關葉楚狗會唔會

要

天下為攻都跑唔返啦 頭三都有

都係等睇帝豪福星,美麗滿載上黎挑戰

天下為攻跌得咁快真係好可惜

有理共想配好點騎師 威力會勁點

未賭過澳門馬

潘頓,另一匹有瑩格

Goldophin隻長途新星Brundtland琴晚係美丹跑跑下跛腳並已經put down咗

本來仲想話杜拜金盃可以見到佢

杜友又贏馬喇

【重新露面】方嘉柏於剛周三未有入場督戰，近朝亦不見影蹤，原本他近日抱病在手，今早情況好轉才重新露面，並觀看旗下馬試閘。對於「川河尊駒」臨時擱置去杜拜跑預賽，方嘉柏表示馬匹沒有任何問題，只是希望養尊處優直接跑3月尾的大賽杜拜草地大賽，並計劃兩星期後出發，鞍上人為潘頓。

阿蔡d馬唔意外啦

師兄留意左你好耐 你都幾有想像力

爭分奪秒上鋪硬拼又唔知淨番幾多,以奇又停操,蝦仔絞腸痧,天下跑唔番,小巨人勝得威又見盡,結果跑嚟跑去最穩都係紅衣醒神

短途丁帝豪福星
中距離丁美麗傳承
長途丁時時精綵

全民齊打丁

你聽日蒙古王記得買大d

蒙古王同夏威夷一q返

肥鬼聽日都出好撚多隻馬喎

見到傑彩但部能

見到部能就諗起清福

初上1800 大熱 頂磅

希望星州司令季尾會去星州跑

馬有人冇

搏一日,休一年

燈燈佢

133大外檔千四跳千八 咁都得既咩達哥駒添滿意都要行埋一二邊

陣間燈到贏打比,之後打柴

咩事 ？

六爺打team咁勁可能有計應付到
出三隻馬搵兩隻全程block鳩夏威夷 請呀拉食三文治

真跑得

送佢落樓

搞完一大輪 原來又係妙算達人贏

又係依隻 想報驚

陸寶 貝力斯打到開花

講真拉叔獨立線block 鳩佢好正常
最怕係同馬房都唔俾佢埋
要睇下澳洲幫戰術

鑽得勁 最新鮮

容天鵬有2隻大熱

後日睇我捧杯

方嘉柏馬房旗下最高評分賽駒「川河尊駒」，原定於上月28日出發前往杜拜，為3月30日杜拜世界盃賽馬日戲肉之一杜拜草地大賽備戰，不過此馬至今遲遲未上機起行，令外界猜測此馬是否放棄遠征杜拜呢？
幸好方嘉柏今早（1日）與兩位兒子一起到場督操時，亦親自現身交代說：「有報導指『川河尊駒』已運往杜拜，其實這是錯的，牠目前仍在香港，兩周後才會運往杜拜，準備競逐本月三十日在美丹馬場舉行的杜拜草地大賽。」
「『川河尊駒』目前健康良好，狀態也理想，延遲起行去杜拜只因為我想牠直接跑本月三十日的大賽。」
現時外地莊家的早期投注盤口當中，杜拜草地大賽的大熱門是日本三冠馬后「杏目」、次熱是高多芬的代表「海市蜃樓」，第三熱門「神業」已確定會跑大阪盃而棄遠征，因此屬第四熱門的「川河尊駒」在眾人眼中絕對有力爭勝，且看馬匹屆時表現又會如何。

頭場阿蔡隻馬1327磅

夠壯

場澳港盃係唔係開香港馬四重彩

繽紛遊戲14檔會點跑

39:00 講馬仔

黃偉民易經講堂

賽馬大灣駒看大灣區
香港二次回歸
否卦閉塞境遇的智慧
憲問篇第十四
20190226

39:00 講馬仔 大灣區

隊 往死裡隊

精壯神駿都收埋皮

轉灣入直路就出斬柴鞭打 往死𥚃打

收皮都正常……今季入直路都沒哂火追左次直接放棄

珍珠鳳凰跑法……應該係入面塞完一輪跑第6

我好驚比神鞭蘇打死

跑完退役

大家樂觀啲
可能新力必係骨格精奇萬中無一既絕世奇才 比神鞭打通任督二脈 好似功夫周星馳比火雲邪神打完咁

放低左心水先 聽日下半場有野做

慣勝負評

川河尊駒係杜拜搵牙頓騎

我覺得跟太前跑蝕左氣

一陣好似baba咁，去第二度跑

後勁好強，不過次次搵得位黎都到左

乜真嗰隻澳門馬王仲有JJ

想問賭馬有無類似足至寶呢個apps可以幫手計過關

啱先贏左中山紀念嗰隻WIN BRIGHT會黎跑女皇盃

App 唔知，馬會網上版有

用日本騎師遠征

容癌呢排係咪要開車追數護級， 有大熱

買完早飛專心返工

條友都唔知自己做緊咩

騎王奠咁熱？

美麗傳承鬥杏目，想睇

潘今日睇黎都會認真騎....隻隻都操過下

極速神驅大熱？

你上面咪講左 重點 蒙古王

應該收得工

都收夠籌啦..積下陰德啦..馬主

但好撚chur

香港地養馬有幾多愛馬之人 全部奄馬

頭場想要永旺喜喜，求屌醒

我頭場想要好友詳勝... 屌埋我唔該

頭場做觀眾 求支持

頭場大熱重到

冷腳正本開心

想博佢輸

頭場開奠雷狗W我食能咗隻馬佢

Same

大大件有排食

留名睇食死你

馬肉刺身

素食撚全面進場

大師 場場都肯追

求起機

其實幾好食
都唔平係熊本食過

[member]第1場
2開心好友5正本開心
第2場
7漸信名駒1鱷臨天下
第3場
6翡翠綠5鐵胆威龍
第4場
9怡昌飛駒8非凡品味
香港評馬同業協進會挑戰盃
10宜春之星7喜得威
第6場
1鑽得勁11君達星
新加坡賽馬公會錦標
11友瑩囍3大歡笑
第8場
2一舖縱橫11勁有波幅
第9場
1夏威夷10事勝意
第10場
1最新鮮8飛星凱旋/member]

/ R 場次 馬名 / 參賽者 / 積分 / W Q P F L / 排名

/ R 2 漸信名駒 / 羅承傑 / 138 / 11 1 0 0 2 / 7
/ R 2 漸信名駒 / 炒飯哥食炒飯 / 124 / 9 2 1 0 2 / 11
/ R 2 鱷臨天下 / 四連環 / 150 / 12 1 0 0 2 / 4
/ R 4 天生一對 / 鄭恩地 / 124 / 9 2 1 1 1 / 10
/ R 4 天生一對 / 金地飛客🐎 / 122 / 9 1 2 0 2 / 12
/ R 4 天生一對 / 真名 / 120 / 9 2 0 0 2 / 13
/ R 5 路路之星 / 莫雷拉馬 / 150 / 12 1 0 1 1 / 2
/ R 5 路路之星 / 情迷熱杏霜 / 150 / 12 1 0 0 2 / 4
/ R 5 路路之星 / 紅豆冰走奶 / 130 / 10 1 1 1 1 / 9
/ R 5 路路之星 / 最後一次想念着你 / 56 / 2 4 2 0 6 / 18
/ R 6 電玩皇者 / 拔萃有個莫雷拉 / 108 / 8 2 0 0 3 / 14
/ R 8 一舖縱橫 / 華可可 / 144 / 11 2 0 0 2 / 6
/ R 10 繽紛遊戲 / 煲仔飯 / 156 / 12 2 0 0 1 / 1
/ R 10 繽紛遊戲 / 一笑傾城 / 132 / 10 2 0 1 2 / 8
/ R / nako_yabuki / 150 / 12 1 0 1 1 / 2
/ R / 春卷味麥樂雞 / 104 / 8 0 2 0 5 / 15
/ R / 甜蜜小瓜 / 90 / 7 1 0 0 2 / 16
/ R / #清純學生妹 / 72 / 6 0 0 0 8 / 17
/ R / 厲害了我碌葛 / 48 / 4 0 0 0 0 / 19
/ R / Chloe蘇皓兒 / 0 / 0 0 0 0 0 / 20

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 156 / 12 2 0 0 1 / / R 10 繽紛遊戲 / 煲仔飯
2 / 150 / 12 1 0 1 1 / / R 5 路路之星 / 莫雷拉馬
2 / 150 / 12 1 0 1 1 / / R / nako_yabuki
4 / 150 / 12 1 0 0 2 / / R 5 路路之星 / 情迷熱杏霜
4 / 150 / 12 1 0 0 2 / / R 2 鱷臨天下 / 四連環
6 / 144 / 11 2 0 0 2 / / R 8 一舖縱橫 / 華可可
7 / 138 / 11 1 0 0 2 / / R 2 漸信名駒 / 羅承傑
8 / 132 / 10 2 0 1 2 / / R 10 繽紛遊戲 / 一笑傾城
9 / 130 / 10 1 1 1 1 / / R 5 路路之星 / 紅豆冰走奶
10 / 124 / 9 2 1 1 1 / / R 4 天生一對 / 鄭恩地
11 / 124 / 9 2 1 0 2 / / R 2 漸信名駒 / 炒飯哥食炒飯
12 / 122 / 9 1 2 0 2 / / R 4 天生一對 / 金地飛客🐎
13 / 120 / 9 2 0 0 2 / / R 4 天生一對 / 真名
14 / 108 / 8 2 0 0 3 / / R 6 電玩皇者 / 拔萃有個莫雷拉
15 / 104 / 8 0 2 0 5 / / R / 春卷味麥樂雞
16 / 90 / 7 1 0 0 2 / / R / 甜蜜小瓜
17 / 72 / 6 0 0 0 8 / / R / #清純學生妹
18 / 56 / 2 4 2 0 6 / / R 5 路路之星 / 最後一次想念着你
19 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒

(第四季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (3月5日 星期二 開始接受報名) 2018-19 #賽馬

新馬賽 ?

3p 穩？

1.6 買黎托柒

今日啲馬好似好撚難賭咁

潘騎豬王？

諗住填小小朝早波果啲姐…

買呢隻不明物體1.6 p 不如等美傳出黎跑成副身家買佢W

3號x過抬炸彈？

危過

沙圈發緊脾氣

雷狗傷左

3號踢到馬伕同莫雷拉

好似話拋左雷神落黎

奠傷左？

做狗餅啦

一隻馬王都夠養埋其他美麗系手足

見到有少少gat 住嚟行

子彈馬 開心好友

莫雷拉上返馬了

雷傷出未

雷狗呢隻賣到咁熱個勢係有三甲

咩料

撻撚死條巴西佬未

踢傷左雷神

佢退出啦屌

中華主將有冇同路

咁又唔好 照跑 但一出閘又撻多次

Same road

美麗系成世一哩命

Gchi

但隻馬真係好撚燥

雷閪咁都無事

博好有利

今年直程想爆都爆唔起

自由旺咁多人要

馬仔大力啲踢能死奠雷狗啦

可能慢一慢閘跑3344

我建議呢場賭之前睇睇個喘嗚紀錄

234唔洗諗

撐牙楠贏返場

想睇13 14贏經驗都夠做

永旺新落班先唔好咩

永旺喜喜

40分唔報5班泥1200

1.9倍

4月10日5班谷1000啦

雷狗控唔到隻馬

食老本都夠食

呀拉笑撚到我仆街

ON9 神SO又打到隻馬片

田勁到

萬事欣有p喎

跑咩

萬事欣

3344都冇埋

自由旺都有

買左1kp
5都有諗過

都落左小小飛

蘇兆輝 3歲馬都打咁重手

我屌用隻9拖5隻，都冇拖到姦田佬，140q

俾人封撚死晒

自由旺 西出去開左條路比田雞clear run

gun

往死裡打

咩神？搞笑神？

剩係買咗自由旺，無拖F

返去賭波啦你

5-9-13-4

後面成堆新馬都係爬

唉，灰雞

埋唔到欄

無迷田買左黃俊

冇能得食

索小小陪女收手

輕磅仲要配骨髓
派錢

打到9縮

第2鞭勁重手 隻馬驚左一驚 之後就無埋

頭場就爆

正 中到一場都夠皮

我都無，剩係買自由旺

下場係咪要買海龍 真漢子

有要楠，但潘第4

我都拎到9號做膽，拖幾隻都唔中

潘第4

今日雷狗死亡日

今日全哥要破100W

捉中隻5都冇肉 潘第4

阿奠隻野一打就片

收皮啦偽毒

頓p都無

飛左9

係向前看呀

徐雨石泥地馬點都跟下

腎仔頭場就中

唔買泥地

10蚊睇馬7+9

三叔

早著吹奏完仲有16倍

要7都唔要1

究竟winx有冇可能會輸
啱啱又贏

漸信名狗is 100%既馬

/ R 2 漸信名駒 / 羅承傑 / 138 / 11 1 0 0 2 / 7
/ R 2 漸信名駒 / 炒飯哥食炒飯 / 124 / 9 2 1 0 2 / 11
/ R 2 鱷臨天下 / 四連環 / 150 / 12 1 0 0 2 / 4

一樣

奠騎有機會

蘇兆輝騎王

明月昇輝 漸信名狗

想輸馬搵神囉

想大注黃俊

想要執到笑

肥鬼大熱會唔會出事

1

唔通容癌大熱又合理

先要2號再揀

211111111111111111111111111111

點解咁睇好2

博潘頓

執到笑冷腳

same

明月昇暉當明月千里咁買

容癌熱能到咁...

應該有得同7跑下

田雞準備2w 大家ready未

有老千一半功力一早贏咗啦

隻7

7-9-10

9 11

蘇兆輝 你老母 洗唔洗仲打啊
博加多D分 你老味

9-11

我國

連中兩場

莫蕾拉你不如成個人爆炸算啦

旺到

跑咩？

華生 中孖寶

兩大熱門無哂

容癌。。。

跟前仲要可以贏甩 咁撚癲

神so落飛多數都有

最緊要贏 唔贏唔得

隻明狗一步都冇 肥鬼

巴西蘇條褲冇左個輝字既

田雞騎足全程 隻馬又fit 都可以跟唔到

呢場有

容癌用到大仆街變大熱都敢買真係唔識死

隻馬岩重鞭手跑 郭叔點同巴西輝……

全中腳 失敗

頭兩場已經輸到仆街

阿國跑泥真係好勁 個d後勁勁到呢

9-11-3-10

有無人馬會app好慢

買左2拖9 11

Load左好耐先睇到

有

漸信加多小小磅都唔掂的……沒11幾都唔想要

fat fat

李寶利大熱

跟左W

中腳唔中膽 on撚9
兩大巴西垃圾返鄉下啦

出3隻跑1-4 算係咁啦
Btw有無人睇

有差d買唔到我國

104蚊pq咩事

又800q

單T 10跑第4好彩9 11都收唔少

冇

都正路，收皮先

星期六都係買冷馬
買A3算

頭兩場已經玩完

長長友天意QP

正氣凜然冷腳

潘狗隻馬走甩

呢場黃俊嬴到 我衝落去樓下馬會大叫我愛黃俊

走甩=贏

係咪可以飛

12 號 係沙圈FREE RUN 緊

暴風俠幾生猛自動做熱身

即刻落左少少飛

捉番啦
肥鬼黑晒面

今場雷神place

天意

走撚晒光

一陣頂唔實啲飛點底出呀

暴風俠（望腳）

上之呀拉隻馬又係走甩左 照贏

[member]有咩慘得過成條四重彩走去買位置Q？就係用第四做膽8萬5呀唉

唔好講笑
隻馬係靚

驚個騎師

柯IN

差唔過祈普敦 放心買

呢句真

呢場要迷豐

長長友係fit
但呢個騎練大熱

紅唇

極待撫慰

莫雷拉做乜9

咁今場要做愛了

5 8 9 12睇飛做人

5,6,8揀隻

雷西p

馬會app load唔到

3 7 12

葉狗馬房Q

All in雷神 輸就ifc

暴 風 俠D飛勁到

買唔切注潘w

買唔切屌 垃圾app

潘頓拉馬

咪臭係

狂Load 屌你

潘狗0

你好彩

On99

我都係

又爆

wowowowowowowow

終於贏馬

場場爆 屌唔柒賭

13 6 7 3

雷係邊

又爆 第3場輸到爆廠

皓楠伏得幾低

放就有

第3

翻身了

啡格q

潘頓做乜

痴線做馬做到

毒男終於羊

要重新評估

好難買

唔撚洗賭 冇得追 痴線咩偏差黎
13 都可以贏1400 放到

潘9第二場已經拉馬，第三場熱門又拉

最後1k place 翻身

C欄爆冷係常識

一路係中間塞

成4個月

金剛石p 回血成功

有冇人支持我老死

5千幾蚊q

禮拜六都係撚鳩賭仔

點買

無得追喎今日 唔賭了 賭下波仲好

谷草可以揀返佢

買唔撚到

多得佢load 就算多左程式落注都無理由慢成咁

救手足

支持飛 肥肥喇

又係田南Q

真,load咗我三分鐘

邊隻 ?

星期六
唔鳩再買

$1,571

太易賭喇

OK 識買了

路路之星翻身

佢老母快閘拉到包尾 想點先馬會

雷神呀

屌你雷神 大熱就跑唔出，冷既又跑得出

成堆馬爬返黎咁

洗唔洗留意埋宜春

王皓南2場1w1q

之福？

連中3場 2場係win

嘉晉幫手操馬必贏

果然係星期六

最強騎馬人

嘉晉操馬＞tommy 達 操馬

慳返 呀潘騎成咁

一陣到嘉晉贏馬

用哂佢過關 輸爆倉啊

好似上場賽日都有隻係佢操完羊

唔買了

九成沙圈走甩唔去

今日係咪飛得潘

/ R 4 天生一對 / 鄭恩地 / 124 / 9 2 1 1 1 / 10
/ R 4 天生一對 / 金地飛客🐎 / 122 / 9 1 2 0 2 / 12
/ R 4 天生一對 / 真名 / 120 / 9 2 0 0 2 / 13

J2蔡俊佳全日重心貼咗翡翠綠 跑完係咁話田雞搵位搵得慢

快鬼：
落咁多飛，唔去

R4 - 11 place

有無同路？

下場要本利還

今日頭爆後熱

好難買，1 3 7 9 14

七寶

火百合？

怡昌飛駒

每隻都有人揀、實中

屌你燈佳又要A1

求鳩其買多$30蚊

你唔撚要a1咪得

J2唔要1

7-8-11？

支持石哥孖寶牙晉

火百合

呀拉呢場算穩陣 冷腳隨便揀1 3 8 13

天生一對

貝力斯上過名未

天生一對越嚟越熱

潘雷Q

文家良初出

信唔信雷好

好似未

同路路

隻7咁樣落飛 唔係丫嘛

非凡品味

火百合w

落到豬西

火百合做乜

燈

阿楠今日真係……

又爆我屌你老母

乜撚嘢呀順其自然

毒男今日隻隻有

順奇自然

阿楠癲左啊

又係毒男 痴線

哇又呀腩

牙楠..

黃皓楠

點捉你呀毒男

本身信雷神最尾走去買潘狗w

阿楠忍左好耐下
今日隻隻爆鳩你

潘頓今日提早收工

腎仔都專登提阿奠冇剃鬚

黃俊p都無

買個時就影都沒呢

又毒男
發財寶跑乜

呀楠今日上哂力

又一千q

我咪一樣
對佢幾個賽日 係咁支持佢 點都買小小

買果時就包尾
唔買就出黎殺哂

買埋達子寶藏算……錶之霸

開心死 開最冷果隻比我！

我唔中 睇佢咁好成績都開心

反毒男
咁樣隊爆我隻贏狗神器place

又一千蚊Q

琴晚睇完伊健尾場，原來係啟示黎

又1k q

我隻品味一百米腳軟

呀潘無影就發達

浩楠哥佢自己買返條3X7 Q 都收過千萬

條女正撚到

點撚賭呀大哥
場場走d9唔搭8嘅入嚟

黑衫條好撚大波

求神拜佛要過第二關
河妖加油

你個隻
我寧願搏天賜寶

今日針幾多

天腸寶騎師就飛啦

贏緊
我中自由旺

屌，冇留意邊個騎

美麗掌聲又係大白鼻四蹄踏雪

拿蛇反底

皓楠隻隻百幾蚊位置都入圍

今場
2 惜多福
6 電子群星
7 喜得威

冷到唔合理

買左贏馬同毒男位置Q 肥鬼幾時去馬

自由旺呢隻衰馬

影頭馬相就剃鬚啦屌

仙人

過年之後未試過中頭關

搏佢有經驗

真係要買騎豬 其他騎師 有12倍

惜多福咁冷？

毒男唔該唔好跑入嚟啦
冇你嗰兩場都收錢

我成季無中過頭關
今日求其兩關q 過到都收成球

買咗發財寶

/ R 5 路路之星 / 莫雷拉馬 / 150 / 12 1 0 1 1 / 2
/ R 5 路路之星 / 情迷熱杏霜 / 150 / 12 1 0 0 2 / 4
/ R 5 路路之星 / 紅豆冰走奶 / 130 / 10 1 1 1 1 / 9
/ R 5 路路之星 / 最後一次想念着你 / 56 / 2 4 2 0 6 / 18

呢個盃成日都爆冷

追到窮

潘吸下飛ok?

想買雷拉 求屌醒

吸完贏埋

隻美麗d毛色

杯賽都好難唔見佢

大熱q

栗子色

喂喂喂肥鬼馬王飛

開心人生

深愛的教訓

345

潘狗

5號 this is john size

撐何妖

開心人生埋門有飛可捧少少場

勁飛翔

好靚

4-5 pq

17.5

雷俾多場

7

今日要返工，下次入場睇下佢

拉果隻會唔會太熱

潘狗唔入前四就大家開心

會 不過依對騎練唔意外

4>8,10

牛精大佬

路路之星頂磅都馬王飛 好有gchi下

133磅有個內檔都好跑
外檔就真係不了

拉差d整死潘狗

6 3 10 5

好彩補番2 4 6 10 互串QP

拉狗block得靚

輸晒 Bye

屌 雷 p都無

腎仔call得好好

派?

搞乜 牙潘俾人阻？

買左6拖1,4

我屌 so輝第二

何妖

星期六爆冷是常識

屌那星

爆到仆街

屌1蚊都未收過

爆

大仆街又打矛波

遲撚早整死人 潘狗唔拉一拉隻馬應該醫院見

有星都贏

飛潘都收唔到錢

輸到針

咁撚多星我就真係屌奶星啦

雷狗壓入去block住潘

心靈投注中哂，但冇錢買

中3 10

買咗 3 6 7 10 qpq

腎仔

寶利大熱唔去 依家先去

聽到個sing音好怪

雷狗又唔洗停？

79蚊

為左配合冷門星期六拉狗無所不用其極

全星日

明block鳩你

好撚危險

馬壇黑社會
你估流嫁?

回到70倍Win都痴撚線

雷西幾撚時死

跑完5場 我真係成頭星

下場4,9,11算全星日

同路

呢到D人係咁
雷狗BLOCK人BLOCK到抽起就落咁 : BLOCK得靚
潘封實死都唔比人出 ：損人不利己 正仆街

唉 all in蒙古王算 唔識玩了

紫雲星

今日中一場就夠皮了

屌你老母李寶利

雷閪block完人又贏唔到

有無巴會得閒入場睇馬會女女
好高汁

好撚多13

我都知 但係未中到

你睇下邊個跑先

派我

問題係真係好危險
我冇針對邊個騎師 但其實都好憎大仆街

呢場飛潘狗就中左

咁都唔停返三四日既話真係天冇眼

場場攞正牌打茅波都贏唔到真係好柒

牙晉放頭高手

雷狗係狗 但明封你唔比你出係正常 你都未確立跑線

呢場冇買如果買都唔撚會中

唔係一次半次啦
冇事咪冇事 有事就拜拜

危險不過馬迷好撚鍾意架
唔夾到變屎餅班倒屎都當見唔到
場場拎正牌掃入去

星星星聲

今日全餐黨fatfat

潘狗拉唔住隻馬真係會收皮

第２個試下咁跑囉

你又吹佢唔漲 係明打芧波咁制 但係事實佢冇犯到 除非佢chur到你隻馬要收步唔係都唔洗停

成盤係血,當佢無事

潘狗跳出香港車入去車瓜佢隻幸福分享都冇事啦

??

雷狗睇嚟又停

君達星操足有無機

最多咪停兩日
雷拉無得出場騎豬王點呃人錢

潘頓都封得人多
不過我覺得兩條友夾埋

唔識買 亂買算

上從化停

2蚊

下？

希望停撚到佢死返去日本

咪就係一樣咁跑 下乜

隻2

我冇岩先果場留意佢有冇chur到潘頓 但其實係一樣情況

好撚驚開正路

好驚牙楠一熱就冇影

唔識賭了

有星既加持

有個星字唔洗驚

電玩上場贏金地條頸但加磅加好多

/ R 6 電玩皇者 / 拔萃有個莫雷拉 / 108 / 8 2 0 0 3 / 14

唔知會唔會爆足10場

10>F

我買左 $30 @12 其他騎豬 支持楠楠

金地飛客輕磅帶到尾

帶

紫雲星有無

奠雷狗咁都唔使停
我日日咒佢墜馬俾馬踩

你話後上過哂都話信下你

隻幸福分享成個彎加直路頭咁大個位隻馬自己冇都叫車瓜
真係搞笑 拎都拎第2場講啦

負皮者死全家

場場大熱都冇影，呢場。。。

求其東

感情注 金地飛客W

買左幾耐馬？

可能係內幕料 今場策騎指示放頭跑

支持楠楠

咁如果潘狗果隻有 轉灣己經上左黎仲會唔會比你封到呀

咁就碌柒啦

君達星點計都要著格先岩數

每場都係叫放頭跑嫁啦 係跑唔到郁姐

迷失方向

上場斷得好快 都係不了

今日有冇指引點買
好難買

莫雷拉

龍城猛將

第100W

鑽得勁

著了

下場先

著左啦

今日無人

買8 9 10 博下先

咁能難賭

針撚哂應該

電玩皇者

做膽比較好 搏w要些許運

259 再爆

等緊陣間出場

好心唔買潘騎王
今日買左就咁玩法
我都係驗下自己個腦先

下半場熱啦 4>358

11?

東東後上有d料到

我覺得上次係因為逼得太前所以無

落到1.3p 痴線

甘地

鑽得勁算

變埋大熱

真係有飲茶

屌

戴圖理

博到開最冷嗰隻

買咗三隻

又一千蚊Q啦

中伏

大師兄

呢隻三班都有

屌買q 跑2，3，4

果兩蚊三T凍過水

Goal

雷拉

屌場場到爆
爆得嚟又買唔中

又爆呀

楠仔

又逼咗跟前咗, 都係一隻留後跑啱佢d

長進差d first win

等睇有人屌紫雲星封入去

毒男早啲拎出去啦

何良 雷神夾q

我10-1,5,12

黃俊條垃圾係咪係度搞笑

差好遠呀

奔雷識放頭未？

牙晉撚狗咁撚

買左 3 9 12 頂唔撚住呀

12 5 1 9

屌你老母
雷狗成撚日熱倒冷爆

雷粉真係好撚好笑

話緊雷狗成日直路彈出彈入阻人 攞正牌唔跑直線
自己拎場成大個位隻馬冇 擺側埋個頭 掂都冇掂過既 話人地都係咁跑
駁唔到就話有就唔會封到你
咩邏輯

仆街第4

又千二元Q

差兩個馬位姐

$1,201.5

隻馬三班都有第四算幾好

佢唔係雷粉 咪撚係到搞笑啦你

場場全餐Q 都有賺

又中

我都雷粉 笑撚死了

今日中到一場q都回到本
多謝拉叔冷門先跑得出

最慘隻膽唔中呢

今日最熱條Q都$800，5場過千Q

正

呢場信左君達星d飛 單T冇拖到12 有d心痛其實

呀長進有第四都算好

幾多都無用啦
都唔中

玩下波仲好過

今日最慘係無馬可以揸膽

下場買咩

全餐唔使膽既,

我既意思係買晒咁多隻馬全餐Q 都有賺.

全餐

今日真係一係贏到仆街一係輸到仆街

R9 潘狗嗰隻

唔爭在爆叫關健康啦

吊你漫畫過關前70倍w,過完關得返十份一

14隻馬 Q 買晒全餐互串都係 $910

今日咁撚樣乜都爆, 呢場唔爭在試下肥鬼

7.7

標題馬要中了

13 隻就 $780
12 隻就 $660

痴撚線，70倍打到落7點幾

屌我仲以為之前睇錯
明明兩隻標題馬都7，80倍

點解熱到咁

愛添滿都係時候喇 岩今日

痴撚線隻標題馬做乜撚野

暴風小子

d冷馬過關打落去

邊個連登仔巨額過關呀

漫畫做乜野事

原來唔係雷粉 SOR
唔係雷粉都咁既邏輯

拿樸廸既威力 ?

呢場 暴風小子 同 靚跑得跑得出乜都得

係咪想買3號，買撚錯4號咋

講事實炸 輸馬就輸馬 發爛炸肉酸到喊

我愛馬

全日重心

我

隻漫畫直頭大熱p

屌你老味 漫畫就係BOOK

漫畫係咩事

準備bin #7

環翠戰士

騎師王點買好

去左漫畫度

屌頭先條過關要幾撚多先可以打到咁
cls

係

隻漫畫原本幾多倍

盃賽肥鬼大冷搭普洱
仲要岩岩釘左隻大熱

3T(安慰獎）383k

77

70...

跑第六場之前70

好明顯徐雨石啦屌

安慰獎=孖t
差唔多啦

跑完變7.7

輸馬？我有話我賭？

叫雞健康d p賠率咁筍 7. 5?

漫畫 愛添滿 互串算

15:38 嗰時 70倍

係 你冇賭 欣賞賽馬 睇唔過眼雷狗封死潘頓 上黎屌鬼

漫畫真係贏到去報icac

1號點輸

想睇

去定office la

跑唔返咁

咪撚踢爆

標題馬要中

環吹戰士

提提大家

12隻馬全餐Q 只需 $660

收梗錢

我只係想欣賞下跑馬 見到雷狗咁跑真係好嬲牙

今日買馬＝買六合彩
是但揀幾個number你都有機架喇

愛添滿

今場無咁筍掛

全餐 win 只需 $120

1 2
唔中今日休息算

屌你老母 之前無要毒男
一要就中伏
今日啲馬點賭啊

又係收梗錢

長追會長之星算

三歲仔俾巴西蘇大力抽擊
大魔你冇野丫嘛

屌唔撚諗，win全餐

跑3 11咪碌柒

寧願買靚跑得

6號wp

馬會app又load唔到

2 3班冇咁難爆

8號

提提大家, 跑 3-11 祇輸 $604

漫畫=書

今埸整返埸 大熱Q 拉閪 +潘狗

今場有無心水

SOR連投注戶口都冇

我係睇唔過眼雷狗呀
不過唔係睇唔過眼雷狗封死潘頓
係睇唔過眼條垃圾恃住有飛數支持 賭既贏馬就得
落場鍾意點跑就點跑 倒屎扮睇唔到 害人害馬 仲有好多人當佢神咁拜
班華將HI到條毛都停你兩三日

今場開熱啦

開 post 2 喇喂

熱了

39頁喇,

開跑無人開架

6>1+3+12

未夠3歲 14號先夠3歲

我開

2 10 q

快做

組合獨羸 CWA 沙田 星期六
第7場 組合獨贏 CWA (3揀1)
組合 A3 (其他冷門): (2 劍追風+4 漫畫+5 愛添滿+6 叫關健康+7 暴風小子+9 靚跑得+12 環翠戰士)

$ 10.00 $ 10.00

兼 post link

買唔過啦
今場太多對手

冇得爆，潘狗贏返

158

今場肥鬼

天時都幫埋佢, 係個人柒

韋達寶藏

劍追風啦屌

new post

奔雷 加油啦

會長之星

又咁撚快截

阿般隻野應該彎鳩左

奔雷終於有P啦

呢場都算正路

屌 終於中返場

呢個先係我識既潘頓

馬克d兄弟

NIGGA塞足半條直路 一搵到位成粒炮彈咁標上黎

沒灣 容狗唔鍾意熱食 同埋潘狗今日回復本性

屌你老母買唔到就中

潘GOALLLLLLLLLLLL

贏十幾個馬位

唔塞鸁左啦……場場玩塞車

兩隻團結贏晒

唔係田雞搵位搵左100米我奔雷贏左啦

激死,田泰安又係論盡
如果唔係貼士正選中正

下次增程千四包尾 再增程千六搵楊明綸爆冷食p

我想佢W
下場實熱
出三場追足三場

頭先聽左腎仔講 要左1同8
隻團結仔一放到頭就穩3甲

團圓豐收
團結精神

1001